「月經」鋼之煉金術師vs進擊的巨人

鋼煉勝在劇情完滿 劇情無漏洞
同真理之門對答
無諗到愛德華咁答
以至雲妮打破咗
等價交換原則 都令人感動

巨人嘅格局恢宏
淨係第一章標題已經嚟料
致二千年後的你
個結局 諫山老師一早plan好

各國歷史都可以喺漫畫裡窺見
初時以為係人vs巨人
原來係政治嘅延伸
人類同政權、記憶與遺忘嘅抗爭
就算呢刻封筆
都肯定入硬 日漫史上神作

個人覺得
鋼煉係佳作嘅典範
話畀你聽咩係 完滿嘅作品

而巨人就係直追
手塚 火之鳥 水平
深度可以同宮崎駿比較

期待作者點樣收個靚尾

鋼煉，每一個人物都刻劃描述得好詳盡仔細

利申：冇睇巨人

我冇野補充

巨人一日未完都唔好咁老定將佢上神枱，近期兩套熱門嘅都半爛尾或者平平無奇咁收尾就算，e.g. 約定夢幻島，鬼滅

其實都唔洗再問啦
個答案係公認
亦都冇懸念

巨人頂盡咪同刀劍比

個人覺得巨人高過鬼滅好好好多班 好期待final season